觀龍樓班撚樣好嘈呀 喺海皮都聽到

屌你老母
唱埋啲垃圾歌

屌你咩，毒撚學人行海濱

唔得呀

偽毒可恥

真毒

聽唔到喎

信你真毒
唔當面屌佢地